Dry 到仆街，有咩搽

天氣又乾又鼻敏感
搞到個嘴同人中位好乾
Mask 保濕cream 又vaseline 都唔係好得
D 潤唇膏愈搽愈乾
有冇咩cream 可以急救下

精

含9啦

Avene cold cream

搽臉都ok?
本身搽開clinique 保濕cream都係好dry

Ok啊 薄薄一層已經好潤

陣間去買先
Dry 到老左十年

凡士林加藍罐nivea

手背乾撚到流血
以前冬天都未試過

罐裝平平地黃色日本$30蚊馬油, 超好用, 潤過凡士林多多聲, 之前個別阿信屋有, 唔知係咪無貨, 早前惠康都有

同你情況差唔多
放工返屋企突然成攤血跡係手背

俄羅納英膏

+1

今年第一次